濕左既泳衣， 英文點講

有無好聽既講法

bitch

唉屌濕撚晒,唉唔撚驚

finding gaumo

wetraine

Vincy is wet

wetsuit

wet swimmer

Wet pussy